五毛D wade 答到我點解qr code咁多保安漏洞但都重死撐未?

係咪因為要幫支付寶護航呀？

中大研究指 QR Code 及 Samsung Pay 皆不安全

電子支付服務開始起跑的香港 , 市面上有各種支付方式 , 包括 Apple Pay、Android Pay、支付寶HK及 Samsung Pay . 在大家使用電子支付享受方便的同時 , 大家隨之擔心的就是安全問題 . 而今日 , 中大信息工程學系「系統保安研究實驗室」研究發現 , 電子支付中 QR Code(二維碼) 及 MST(磁帶讀卡器驗證) 這兩個支付方式存在安全漏洞 .

工程學系教授張克環就表示 , 黑客可以通過惡意程式控制手機及前置鏡頭 , 可以暗中打開前置鏡頭通過讀取 QR Code 付款倒影 , 在你未付款前已經提早取得金錢並提走。而另一個情況就是不法分子直接盜取用戶的屏幕上的 QR Code , 然後修改系統顯示不能交易 , 但實際已經取得交易金額 , 用戶可能會不知不覺就已經損失 . 這種 QR Code 交易多發生在 支付寶 及 微信支付 等軟件 .

另外一種 MST 磁帶讀卡器驗證功能的交易是 Samsung Pay 獨有 , 不過亦成了獨家安全漏洞 . 團隊驗證 , MST 實際傳輸範圍達2至4米 , 比官方公佈的 7.5厘米遠得多 , 不法分子有可以尾隨然後在支付時進行犯案 .

張教授指 NFC 支付方式(即 Apple Pay、Android Pay等)不在其研究範圍 , 不過就認為 NFC 是雙向溝通認證的技術 , 比 QR Code 安全得多。

對於 MST 的支付方式是否被其他人讀取傳輸 , 其實 MST 本身支付時需要輸入驗證碼 , 而驗證碼只可以用一次 , 所以即使讀取到傳輸被盜用的機會亦不大 . 但同時希望各位讀者明白 , 越方便的東西就越不安全 , 要安全就會麻煩 , 這個是定律(起碼到現時仍是) . 要方便還是要安全 , 看個人需要吧 .

中大報告指電子支付系統存保安漏洞 「支付寶」問題最嚴重

中文大學信息工程學系教授張克環的研究團隊，對現今流動支付的相關技術，作出研究報告，指出部份流動支付方式背後存有保安漏洞，不法分子能夠利用來盜取用戶金錢。研究發現 Apple Pay 與 Android Pay 等以 NFC 技術為核心的交易方式較為安全，而使用二維 QR Code 作為付款方式的支付寶，存有保安漏洞，有機會被不法份子有機可乘。

根據報告指出，在眾多電子付款技術之中，以 NFC 技術為基本的 Apple Pay 與 Android Pay 並未有發現保安問題，在保障用戶資料方面最為周全。但另一方面就發現「支付寶」存有保安漏洞，用戶容易被不法份子取得付款資料，造成金錢上的損失。中大研究報告發現以「支付寶」問題較嚴重，該系統以 QR Code 作為收費認證，用戶需要把 QR 條碼傳遞給店員掃瞄。不法份子可侵入用戶手機，控制手機前置鏡頭，在店員掃瞄時，拍下掃瞄器倒影下的 QR 條碼，再傳到不法分子手上。張克環解釋，倒影被拍下之後，可修復並複製成與原本一樣的條碼。不法分子可利用此條碼在另一地方即時作收款用途。

▲左圖為用戶原有的支付寶畫面，但駭客可在畫面加手腳（右圖 QR 條碼右上角的空白位置），令商家掃瞄器不能正常掃瞄，買家不能正常付款，但條碼就送到駭客手上作不法用途

由於資料傳送只是單向溝通，用戶無法識別交易提否成功，出現問題時，用戶只會被通知再傳送多一次，其實可能是不法分子利用干擾器令 QR 條碼失靈，同時間不法分子可在背後利用該條碼取代了商家獲得用戶的款項。另外不法份子亦可在智能電話暗中安裝誘導程式，彈出提示問用戶是否更新 QR 條碼，但無論如何都會自動更新，而舊條碼則會送到不法分子手中。中大研究團隊已將報告交給支付寶，而支付寶聲稱已修復有關系統。報告建議手機用戶不要安裝不明來歷的程式，以免遭不法分子攻擊。

支付寶真的安全嗎？

分類＼科技
時間＼2016-09-09
摘要：支付寶自2004年誕生以來到現在已經走過第一個十年！隨着餘額寶的誕生，讓更多人認識到了支付寶！隨着用戶的增多，人們存的錢自然多了。很多不法分子已經盯上了支付寶的各種漏洞來竊取支付寶里或者銀行的錢！

支付寶是一種方便、快速的支付方式。客戶可通過將個人第三方支付賬戶關聯自己的儲蓄卡或者信用卡，每次付款時只需輸入第三方支付賬戶的支付密碼和手機校驗碼即可完成付款，從而繞開了銀行支付網絡，只要綁定了銀行卡，用戶無需銀行卡密碼就可以通過支付寶從銀行卡里轉賬。

那麼，支付寶到底安全不安全呢？

工、農、中、建四大行陸續對快捷業務調整了限額，四大行對支付寶的單筆額度和單日累計基本限制在萬元以下，最低的僅為5000元，每月累計也基本不超過5萬元。針對「為何要限制支付寶限額」，工商銀行某處長回應稱，支付寶產生初衷是為了滿足網購客戶小額支付寶資金的便利性，只需要通過手機發送的支付機構的動態驗證碼，就可以從銀行賬戶劃轉資金進行支付。這種方式確實方便，但支付寶安全性存在明顯隱患，交易對手機的依賴性太高，一旦手機丟失、註冊時信息泄露或者手機被植入木馬病毒，綁定支付寶手機號便容易被篡改，用戶的資金很容易被盜。

曾經在一篇文章中討論過支付寶的安全問題，支付寶的安全關鍵在於手機，要保證手機絕對安全，特別是保證短訊安全，那才能保證支付寶的安全。對於支付寶的攻擊方法就更多了，如果用戶開通了小額支付免輸密碼，黑客只需安裝先前介紹的偽造身份證SIM開的方法即可直接支付小額付款。不過要盜取大量資金，還需要用戶的支付密碼方可，這裏黑客就採用各種方法攻擊用戶的支付密碼即可。

通常的攻擊方法除了在電腦端的木馬和釣魚網站之外，還有通過手機APP應用的攻擊方法，黑客可以先將具有盜號功能的惡意應用發佈到各個應用商店或論壇里，如果用戶使用Android手機下載並安裝這類惡意應用（例如假冒的遊戲應用），那麼惡意應用就在後台攔截用戶短訊通訊，然後再偽裝一筆轉賬，通過截獲用戶短訊來完成交易，或者通過後台將用戶引導到釣魚網站來截獲支付密碼，這樣就完全避規了銀行的USBKEY等令牌系統，從而盜取用戶資金。

為了應對這種情況，支付寶還推出了一個手機寶令這樣的動態令牌來加強手機支付的安全性，用戶啟用手機寶令後，即可看到一個每分鐘都變化的一次性密碼的「動態令牌」，在原有的短訊基礎不變上，增加上這個動態令牌，這樣，惡意應用即使攔截了用戶短訊和一次性密碼也沒用，因為無法計算出下次支付所需要的動態密碼，所以會使得竊取用戶資金會失敗。

動態令牌這個方案解決了黑客通過惡意應用盜取用戶銀行卡資金的威脅，但如果用戶手機被偷的話，別人就可以在手機上看到這個「動態令牌」，因此更為理想的方案是，支付寶再綁定一個動態令牌硬件（非手機動態令牌應用），例如已經停售的寶令，動態令牌可以掛在鑰匙鏈上，這樣即使手機丟了，沒有動態令牌也無法轉賬，動態令牌丟了，沒有支付寶密碼也一樣無法轉賬。這樣的方案就能夠大幅提高支付寶的安全性，並且技術上也很容易實現，無需驅動，這樣用戶就不用害怕自己的手機被盜而引起的資金財務風險了。

總而言之，用戶如果能保證自己的手機和短訊的絕對安全，支付寶就是安全的，否則就是不安全的。

BAM曬班同事五毛係咪寂寞空虛冷冷冷

我等入嚟呀on9五毛D wade

屌你老母五毛D wade一味喺道話邊道邊道都有用qr code
但唔代表qr code問題解決左吖嘛
屌你老母

五毛2300收工既傳聞係真既

用qr code就係五毛？
知唔知全世界幾多人用緊qr code？

又犯D wade個錯誤
qr code多地方用唔代表qr code冇安全漏洞呀屌你老母

屌你老母五毛又loop
都係嗰句
你唔使話我知邊道會用qr code
你淨係話畀我聽qr code點樣好過nfc做交易方法得喇

有漏洞點解仲唔停用

你應該係要問支付寶點解未提供到解決方案就硬推出市面

樓主可唔可以解釋下點解屌人用淘寶就係五毛

假兩難（推理、論證）（False dilemma），又稱非黑即白（black-or-white）、偽（假）二分法、偽二擇（選）一法、偽兩面法、雙刀法等，是提出少數選項（一般是兩個，但有可能是三個或更多）要人從中擇一，但這些選擇並未涵蓋所有的可能性。非黑即白是一種非形式謬誤。

非黑即白是基於對排中律的誤用。排中律只適合衡量非此即彼的二元觀念（例如「對與錯」、「真與假」等等），用於其他範疇未必恰當。要破解此類謬誤，可證明除了論證中提出的選項外，還有其他可能。

例子：qr code點樣好得過nfc呀？
說明：並非只有「qr code好過nfc」和「nfc好過qr code」兩個選項，中間還有兩者於不同場合各有擅場嘅可能

關sir嘅判斷專業過8仔，visa，TNG嘅CEO

BAM曬班同事五毛係咪寂寞空虛冷冷冷

經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、民國復興、群龍共舞、優美開始、Coffee@、JR、RedBaron、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

又打稻草人
人哋話其他地方有普遍使用
並未睇得出QR code=有重大保安漏洞
支付寶嘅QR code系統有保安漏洞
不等於全部使用QR code嘅地方都有保安漏洞

test下個bot先

你講自己

個bot仲work緊

明知qr code 有bugs五毛D wade都重死撐
你話唔係幫支付寶護航都冇人信
五毛群龍共舞又即刻入黎撐五毛同事

呢個post集中講安全問題喎
點解唔用apple pay android pay呀屌你老母

屌你老母五毛群龍共舞
一係qr有安全問題一係就冇架啦
屌你老母

開post叫人入-->講講下大字屌人老母-->潛幾粒鐘之後又上水叫人回應-->潛水開新post講返同一樣野

安全係一個光譜，你再一次犯左假兩難嘅謬誤
你應該跟Genzo巴學返幾個月邏輯先好出黎吠

食屎啦
漏洞一係就有一係就冇
你誤用哂啲logic fallacy喇on9五毛群龍共舞

你讀一次個topic先五毛D wade
即係成本低左就可以妄顧安全漏洞呀？

屌你老母
咁電話都可以跌左
電話都可以偷左啦屌你老母

個風險係一到可以偷哂ac啲錢呀五毛JR

實際方案呢五毛JR？
咁而家apple pay android nfc呢啲可以減低囉屌你老母

置安全不顧囉又loop呢個point
有公司引入就代表qr code安全呀五毛JR?

Dwade放lunch叫JR頂住先呀？

噉你咪信囉柒頭
出咗事公司又唔會賠既。但我會指住你笑
五毛JR出咁多post賺返嚟嘅錢冇哂

我笠水就唔會開post挑機啦五毛JR

你都唔會入晒成副身家落八達通啦
風險依啲嘢唔通自己唔識管理㗎咩
出街怕唔見銀包都識得分開啲錢嚟袋
怕唔見電話都會裝find my iPhone

而我就唔會用大陸軟件怕有後門

點解要擔驚受怕?
用apple pay android pay完全唔使驚會俾人偷哂啲錢

課日本驚焗住用拍住賞
比個qr code 7仔掃，然後入錢
課金嗰時打個卡number就扣到錢

申請信用卡用apple pay

【Apple Pay盜刷】2銀行受害 被盜30筆共7萬元

??

Gay Cook
bu le

銀包要跌左先冇錢
而家問題係就算冇跌電話都可以偷哂你啲錢吖嘛屌你老母五毛D wade

綁定他人卡片：Apple Pay 在日本傳出盜刷案例| TechNews 科技新報

??

屌你老母五毛apply pay

有冇睇內文呀屌你老母
金管會強調，Apple Pay遭盜刷不是因為Apple Pay系統以及銀行系統有問題，主因在於客戶沒有把證件等個人資料保管好。

我驚支付寶，唔驚visa

又一件冇睇內文既垃圾

金管會強調，Apple Pay遭盜刷不是因為Apple Pay系統以及銀行系統有問題，主因在於客戶沒有把證件等個人資料保管好。

屌你老母五毛蘋果日報標題黨

qr個問題咪都係客戶唔小心睇實先會導致
你又賴哂落qr code到？

群龍共舞呢啲高級護主犬自己唔開POST，淨係扮中立實際同五毛一齊奶中共

佢又屌你老母架喇

你收皮啦
而家係黑客可以隔空拎走哂你啲錢呀
有冇睇中大篇新聞呀on9仔

警方指出，黃嫌利用Apple Pay信用卡的支付漏洞盜刷，是Apple Pay今年3月29日在台上市後，爆發首宗網路盜刷案件，顯示Apple Pay支付系統仍有漏洞危險。許多銀行被騙，但是擔心影響商譽不敢報案，還有許多銀行直到接獲警方通知，才知Apple Pay也有遭盜刷風險。

雖然我反支那寶 但樓豬d辯駁技巧同小學生無咩分別

支持關囝 ,屌你老母五毛on9仔

你收皮啦 好地地用得安全黑客可以拎你d錢咩？
咁易拎到你d錢vsia就唔會推啦on9仔
只係識用中大篇野打飛機
勁既黑客要破解apple pay你估做唔到咩？
黑客拎你d錢黑客拎你d錢
黑客會拎埋你電腦d 個人資料呀 咪撚用呀on9仔

顯示Apple Pay支付系統仍有漏洞危險

識用大字屌人老母同埋話人係五毛垃圾on9仔已經夠殺,唔夠講仲識潛水開新post 講都你悶就係我贏

你係支持我既唔該縮返入你老母個閪到
弱智唔好周圍行

呢篇話系統有bug又點呀？on9關仔

顯示Apple Pay支付系統仍有漏洞危險

明知apple pay有bugs重死撐

而家就係講緊用得好地地都可以無啦啦拎走你舊錢呀屌你老母

條垃圾撚會理你咩,玩撚完金鋼棒就將cc台變qr台

apple pay都可以用得好地地有機會比人拎哂d錢啦弱智
你條柒頭反支付寶咪反支付寶囉
反埋qr code項技術 踩到佢垃圾咁

apple單新聞係用家自己犯錯
支付寶係任你幾小心都會俾人偷錢呀屌你老母

用qr code掃list

Android Pay登港
付款毋須解鎖有風險

。
Android Pay毋須解鎖或認指紋可進行支付，如手機遺失或被盜，有機會遭賊人用來簽賬購物。香港資訊科技商會榮譽會長方保僑表示，以保安而言，蘋果手機較優勝，因任何時候都需用指紋辨識支付；不過Android手機交易速度則較為迅速。
Android Pay亦有設防線，大新銀行信用卡及銀行業務拓展主管布少敏指金額超過1,000元的交易，或已進行3次交易後須解鎖手機才能交易。方保僑指這個做法可確保手機遺失、被盜後，控制損失上限。

你打哂飛機既android pay呀弱智

等多幾個鐘佢又要再開堆新post洗版

中大都唔信唔通信你件垃圾呀？
人地做哂研究
黑客入侵你電話鏡頭你點避呀屌你它2母

含柒啦關狗
你純粹反支付寶我都費撚事理你
無啦啦去反埋qr code做乜柒

弱智就追下post先

咁visa又會推廣qr code 既？唔通visa想害9 d人拎哂佢地d錢？定visa成大間國際公司唔及一個中大教授呀？弱智西 visa無做過評估研究？

你弱智就縮番去你老母西到啦

五毛一人一個post咪一樣
你豬隊友嚟架?

至於三星的「Samsung Pay」則是採用磁條讀卡器驗證（MST），雖然三星要求用戶使用時要將手機貼近讀卡器，但研究發現事實上距離讀卡器2米的地方都可接收到交易訊號，同樣有機會被不法份子盜取。
八達通居然同samsung pay合作又搞QR code 手足們唔好用八達通apps做電子交易了

五毛做既唔通你又要做？
你五毛呀？

visa係一間牟利公司
中大係學術機構，冇利益衝突
你冇撚嘢下話?

五毛食飯我就唔可以食飯呀？on9仔

隊友你老母啊 咪撚菠蘿雞我

據《日本經濟新聞》指出，涉案的中國留學生是先將盜來的卡號綁定到 iPhone，再透過持有的當事人個資改變預設手機號碼，好讓銀行將驗證碼傳送到嫌犯的手機。

樣樣野都有bugs架啦 係要放大人地問題 吹奏其他野 明明樣樣野有風險 一個就賴個系統 一個就係用家問題

就係因為牟利公司 你估佢地d安仔全評估研究唔會做得好過佢中大？
visa一衰就成間公司唔知幾多千億仆街啦wo?
你老大就算有小錯都無visa咁大獲wo
你用腦啦柒頭

食飯係必須呀
開堆新post新版係咪必須呀？
將2樣野混埋一齊講 用腦啦on9仔

關狗又比人撚到縮番去老母西到

話visa推qr code嗰啲
咁市面上用得未呀？
冇返一段時間做research點會推出市面呀？
等到解決哂個漏洞咪做囉
但問題係而家未解決吖嘛

基本上所有黑客定小偷都係利用你個系統既bug黎偷野 公平d好wor關仔

咁你話qr code有漏洞 咁漏洞引發到d人唔見左錢未呀？
等真係引發到d大唔見錢咪唔用囉
但問題係而家未有吖嘛

追左幾日POST發覺樓主真係弱鳩智

你quote黎quote去咪又係中大篇文打飛機

而家問題就係qr code有系統風險
咩人用都會出事

咪當cc台弱智三寶流

客可以通過惡意程式控制手機及前置鏡頭 , 可以暗中打開前置鏡頭通過讀取 QR Code 付款倒影 , 在你未付款前已經提早取得金錢並提走。而另一個情況就是不法分子直接盜取用戶的屏幕上的 QR Code , 然後修改系統顯示不能交易

hack得入部機系統 除咗話裝信得過嘅apps(包括話唔裝支那寶）都唔知可以點
唔通早幾個月wannacry全世界都中招唔通我又唔用電腦咩

出左事未先?咁大件事8達通又用?

支持qr-->撐支那寶-->5毛
反淘寶-->5毛開post膠化
cc台精英ho ball

享受便利就會有相應既風險 樣樣野都係等價交換架啦 一係你就咩都唁好用

問題係visa自己重未搞掂個安全漏洞吖嘛屌你老母

人地visa講緊12月尾/2018係台灣推出啦
你條柒頭仲話visa未搞掂個bug
你係visa到做定可以收到visa d風呀？

cc台精英早已經潛伏喺社會唔同位置,等到支爆就可以即時宣佈獨立,三個月同你起好水廠

實捉到你

根本每種payment方法都有佢地既方便之處同問題
你條柒頭好地地咪去反支付寶囉
無啦啦踩埋qr code抬高apple payer 同android pay做乜柒
搞到依加講野語無倫次 只係識拎住份中大新聞打飛機

信用卡你唔會隨便講個no畀人知
惡意程式普通人點識分

中大新聞有四種睇法

事實證明 唔識咪撚拋書包

首先apple pay都要set左信用卡係iphone到架on9
大把人set左信用卡係iphone到
如果真係有個勁既惡意程式 你估apple pay走得甩？

你唔係諗住拎住部全新iphone乜都唔洗set 唔洗入信用卡就同你apple pay到呀？on9

關帝每次出POST PATTERN
1 開POST問五毛點睇引戰
2 所謂五毛既五毛入去辯論
3 關帝開始寫大字+貼CAP SCREEN 洗板
4 開新POST

關ching個立論今本唔穩

佢一開始就唔應該針對qr code
而係針對支那野

只要一句「用支那野都係五毛賣港賤種狗」
咁關ching個立論就插針都插唔入
除非關ching自己都有用開支那野就另計

咁鐘意用篇中大新聞打飛機,不如你入去校園台,見到邊個笑cu engine嘅即刻將佢入list,理由我都幫你諗埋喇,就話佢笑cu-->想降低篇文嘅公信力-->支持支那寶-->5毛

又要淘寶又要買支那股票
反支？不了

其身不正就冇辦法了

可能佢真係以為唔洗

個重係nfc安全過qr code都重要撐

又屈

比cash仲安全

用係咪等於安全呀屌你

駁唔到

咁乜柒既電子支付都有問題啦
要100%安全比番cash 囉 用咪柒電子支付呀

我覺得每次出街帶返個token買野最安全

所以網店咪唔夠安全囉

自給自足

等我返去種菜養豬先

你唔開post反網店 所有唔夠安全既野就反?反埋安全套啦

Ok
多謝關狗出黎分享笑話
以後唔洗上網買野 咁多漏洞點用
上amazon野飛去總部比cash算啦

繼續老屈
我冇話反網店
不過去網店購物就要take risk噉解

蕉都驚會變壞喎山長水遠拎過去咁耐

又雙重標準
網店就take得 qr code唔比take

因為網店局限喺qr code payment
實體店有更好方法點解唔用

咁咩都要take risk嫁啦

出街夠可能比招牌扑中
擺錢入銀行夠可能會擠提
學廢老擺錢係月餅罐放係床下底夠有機會屋企火燭燒撚曬

問題係個risk大定細

支那寶用qr code 反!
網店用qr code take risk

好混亂呀

好心佢咁不學無術咪影衰建國派啦...

而家講緊支付寶喺實體店用吖嘛屌你老母

今次仲撚慘過淘寶&支付寶>阿里巴巴

關狗去左推佢中大飛機文個post

網店賣貨品
支付寶係一個提供付款方法方法既機構
訓醒未呀柒頭

但你成個post係反緊qr code
唔係反緊支付寶
你訓撚醒未呀柒頭？

講緊你明推qr暗撐支付寶呀屌你老母

paypal有QR code
tap & go有QR code
visa有QR code

佢話人地撐qr code係幫支那寶護航
我話網店用佢就叫人take risk
搵個小朋友d思路都清過佢

我係反緊五毛明撐qr code暗撐支付寶

龜sir：笑係一種攻擊行為

關囝,係時候喇,出絕招啦

開新post洗皮

不嬲都話cc台精英咩都識,讀心呢d基本野果然考唔到關sir

人明撐qr code 你又點推斷人地係暗撐支付寶呀？
依加全世界得支付寶用qr code?定講過d支持支付寶既言論（但咁又唔係暗撐支付寶啦）定係你係果條友心入邊條蟲呀？

五毛明撐淘寶，暗撐支付寶
淘寶撚終於入list了

qr code係 支那寶 8達通 網店 visa paypal都用
所以撐qr code就係暗撐支那寶
大家又上一課

明撐暗撐都講得出
我夠可以話你班撚樣明反五毛 暗分化本土啦

你覺得係咪係囉
睇下有幾多人信架啫

佢去波台可以話人明撐曼連暗撐最域

點駁呀
只能當睇唔到笠水開過個新po了
頭寒啦頭寒啦

用緊你個講法咋on9 咩我講係咪係？
中文都唔識啦
你都識講啦 睇下有幾多人信架姐
依加咪成班屌緊你囉 柒頭
咪無人信你囉

關仔呢鋪輸得好甘 下次努力

冇乜理由QR code個number同支付寶個關係
仲大過淘寶同支付寶嘅關係

呢句真係不敗句子
人地講咩都可以話人地明撐暗撐

明撐暗撐論

我覺得其實淘寶post嘅人都係明撐淘寶,暗地裏係反支付寶架,建議關蛇可以去個度搵戰友反攻cc台

地心探險記

食飯既地方有支那 香港 台灣 日本 韓國
你食飯
所以你暗撐食飯 明係5毛

祖赫特使唔使咁搶口

吹牙

唔入地核探險點搵新point出嚟屌打你哋

關ching等風聲冇咁緊就會回歸收復CC台
唔洗咁擔心

等ban多幾隻毛就會強勢上水架啦

諗起#囝 多人就潛 無人就洗版

洗唔洗咁呀

又hey0

如果冇樓主，已經一國一制了

所謂反五毛嘅人真係好柒

都係嗰句
支那寶推qr code我就係信唔過

你我都信唔過

唔通支那寶推NFC又會信得過咩
你搞清楚你嘅立論先啦大佬

明明係連登反支那係好撚易 都可以比佢講到輸咁

咁即係qr code其他人用就信得過
又話保安漏洞

屈？邊度屈？互即係唔止一個人啦，理據呢？

邏輯王又嚟用假兩難屌打關sir

邊個邊度用咗假兩難？請講明

內咩閧？你呢度無畀任何理據就假設我同佢一黨

執死雞

沒有關愛座就沒有CC台

仲有濕ching瑞ching

好幾天未見過瑞清了

咁而家支那寶係推qr code吖嘛on9仔

邏輯帝點睇 係咪得淘寶同中資推過qr呢🤔

而家係邊個on 9 呀?
好聲好氣你唔撚聽
家吓得支那寶推QR code咩?
QR code 安全問題係一回事
支那寶用乜技術都會畀中國政府mon 住先係重點
自己錯完重點畀人打到爬喺度就改正啦仆街

屌你老母咁呢個post係講qr code安全問題吖嘛
你自己開過個post講中國人政府mon呢個論點啦
不過到時又有成班五毛圍住問你拎證據架喇邏輯撚

希望關狗拖齊馬先開post
一個人點頂

開幾條戰線咪得
早幾粒鐘成版都係關愛座啲QR code post

關ching call緊馬
CC台三大猛將好快會一齊出擊

拖埋人肉錄音機 蔣狗
比人屌就笠水既 勇狗
先好開post la 睇見佢一個人就辛苦

早排個魚翅航空都出過呢篇文
而家都收皮唔上黎啦

係呀呢個post 個topic 的確係講qr code安全問題呀
不過係你自己無啦啦又走去講支那寶呀嘛on 9
有無五毛圍住我一回事, 你錯就係錯啦
你咁死樣, 你係打緊你口中嘅五毛定幫緊佢哋呀? 自己睇清楚啦柒頭

關愛座, 唔該你自己睇清楚你#1 講乜先啦撚樣, 係又屌唔係又屌

淘寶

屌你老母你睇闊少少啲啦柒頭
啲五毛呢個時候噉樣撐qr code就梗係因為幫支付寶開路啦
下下同班五毛用邏輯辯論你死十次都唔掂呀on9仔
你唔鍾意你咪另外開post講囉屌你老母

紅字correlation 薄弱吖嘛on 9 仔. 唔夠理據就開聲, 畀人打返轉頭抵撚死啦你
你唔係要說服你口中嘅五毛, 而係其他睇緊嘅人呀on 9仔

邏輯王都算關囝係反毛路上比較正常少少既戰友 估唔到咁快反埋面

上個post已經陰死過一次關sir

微信支付都有 qr code
支付寶都有 bar code
事實上支付寶都有搞nfc
你仲可以用乜

我覺得呢啲外國大公司會做到可以接受嘅程度先推出嘅
好似防毒軟件公司咁 都有唔少做過黑客嘅人幫佢試下安全性
尤其付款技術直接講錢銀嘅嘢 應該都會落重本去搵人試咗先推行
咁即是說QR code雖然冇Nfc咁安全 但安全程度都係合理範圍內
所以要反支付寶都唔係講係咪用QR code 而係本身個apps就有可能有各種唔合理嘅權限俾中國政府mon住自己手機（雖然我知依家ios android可以係設定到關咗一啲權限 但一般人未必會理呢樣嘢）

屌你老母打五毛唔係得邏輯一招架on9仔
一嚟你講道理五毛會曲解老屈你講既野。但你一唔講道理佢地就會捉你logic。無限loop
二嚟有啲野有啲五毛旁敲側擊, 好似D wade淨係撐qr code而唔係直接撐支付寶
三嚟政治呢啲野唔係絕對理性。五毛開post煽風點火。你點用邏輯玩?

綠字邊個有咁覺得過?
問題係你連fact 都有問題吖嘛. 錯本來唔係咩大問題. 但一直死撐只會燒光你自己以後講嘢嘅說服力. 有錯咪更正囉, 你自己睇我起底. 我真係講錯睇錯會認囉.

無乜point

啱呀，關sir改口話遠征淘寶post，邊個敢反佢

兩次都係邏輯王用死者蘇生叫返關sir返嚟

佢用開淘寶？

唔一定要用邏輯說服人 就唔代表自己唔需要有邏輯
而關愛座正正就係表現緊咩叫冇邏輯

另一次係？

其實關sir可以反其道而行
邏輯王就屌緊啲人講嘢冇邏輯
關sir可以上網學晒所有謬誤技巧
一樣可以有力屌得入啲五毛
點都好過宜家兩頭唔到岸肉鬼酸

偽二分

覺得成個post 好撚好笑

利申：做緊mobile payment 相關行業

可惜

港鐵打手冇咗份工

善用謬誤都係邏輯玩得好嘅一種睇法
不過佢就做緊教科書個種基本謬誤例子

睇住呢個post由關愛座滿有信心撩人挑機到俾人駁到一仆一碌 真係精彩

In Kwan We Trust

啱啱見到有人講支付寶有NFC 上網google咗一陣
想知係咪只要用NFC付款 關生就會覺得好安全
利申 未用過 有啲驚大陸程式有backdoor同亂攞permission

關囝又敗一仗

十卜

得個屈字
你又好撚有邏輯

笠你老母

D wade呢期咁啱推支付寶無條件撐qr code
係就係邏輯上撐qr code唔一定撐支付寶
不過實際係點大家庭中有數啦

你玩反諷就得
人地玩就唔得

見冇乜人又出黎執死雞

關ching俾個面黎答下我啦
難得做咗少少research

去睇香港隊場波先

24小時mon post咩
我唔係打手
冇錢收架

我理撚得你係咪打手姐
咪覆D唔覆D啦屌你老母

波動狗真係好撚低賤 大是大非 有人唔做走去附和5毛

面對中共滲透，
五毛密集的攻擊，
關蛇已疲於奔命

動漫我一點都不懂，你們是專家，

希望大家互相體諒吧

有咩咁啱唔咁啱
噉咁啱呢期講緊嗰樣嘢，啲相關話題就梗係呢期先出嚟架啦
唔通講緊真普選嗰陣無啦啦九唔搭八講qr code咩

北京花巨資在海外滲透 金額曝光

睇黎係真
利申：多次crosscheck過

做個勇敢關愛人

相信條友深夜等人訓晒先會出黎反cup

關ching去左撐港隊?

估唔到關ching上半場踢緊個陣都不忘上黎打五毛

個個post都喺道spin支付寶
而家就話自己其實唔信間公司

感覺成班人都比關sir撚緊

係
btw u五毛

正皮咗

呢個有冇五毛我都係咁睇

係 正皮咗幫支爆加速

我不嬲唔贊成淘寶
on9五毛D wade

你quote個條友 之前扮過你架喎

Ching起底起得仲密過cc台三英傑

不了 咁啱多手見到

低能仔諗住夜媽媽冇人又想出黎執死雞
咁買支那股票又點睇呀?
係必需品?

佢又回避核心問題了

買支那股票 -> 幫佢吹大個bubble -> 等佢快d爆

衣食住行用支那野冇得揀 ok
但買股票又點計先? 咁樣都仲唔夠直接用資金去支持支那?
利申冇用淘寶冇用支那社交軟件 乜都盡量唔會揀支那野黎用 連飲用水都係飲維他 咁沖涼沖廁水就冇得講了

但係不斷喺唔同post spin支付寶

我理得你撐唔撐
淘寶買野又係咪必需品
唔用淘寶買唔得? 咪同我講衣食住行乜乜柒柒
乜撚野買美國貨就等於撐美國啦
made in china既外國廠貨ok
但用淘寶買野?不了

收皮啦你,明反支那寶其實暗撐中共

自己友都笑 19你咁25

諗起波台老鼠上次撚世清個句好好笑

笠水狗係多人屌就縮起個龜頭扮死狗, 返到狗竇圍埋堆狗度多返D膽氣又伸返個龜頭出黎吠, 再俾人大力拍到個龜頭瘀左就死死地氣返去話鬼唔望人地有報應....

又潛

三四點左右又會上水執雞

邊啲人係真心反邊啲人玩膠大家都睇到啦
唔通三色貓話支持港獨就真係支持港獨咩你老味

潛你老母
行開一陣就打飛機話人潛

講咁撚多答上面d野啦屌你老母你老母生你個弱能低智出黎視力有問題選擇性先明

失明*

咪答撚左囉屌你老母
咪質疑緊D wad。spin支付寶係五毛囉屌你老母動漫狗

舉證責任是處理證據的基本原則。一般情況下，主張或反對某事的一方有舉證責任

？

唔好撚扮睇唔到啦 買支那股票又點睇呀
狗唔狗撚得過你老母生你隻盲既狗仔出黎
你開口埋口spin spin spin 有冇第句？有冇證據？
舉出黎未？乜撚都無 靠你把口話係就係？
你估你真係大佬呀？

咁耐都未有圖
你老母屎忽痕？

你咁盲撐nfc喎
支那寶都引入左nfc
反埋未呀賤畜

你估呢道法庭咩屌
我話佢係五毛
你都可以可以話佢唔係架

話人spin,但係佢自己就最鐘意鳩spin 捉毛大將軍

講緊qr code問題你問呢啲做乜春呀屌你老母
我夠買美股啦，咁係唔係勾結美國呀?

我話你收撚左共產黨錢啊,唔撚洗證據啊屌你老母

溏心風暴咩

我目的唔係說股你地
我係想多啲人知道D wade係五毛

買股票係必需品？
原來所謂反支係口講
有利益有錢賺就唔同講法

你收共產黨錢bo

Ok 有呢句夠哂

咁講QR code個陣 你就走去講支那寶
講其他嘢個陣 就話你係講QR code
你不如出去開個新post直接話支那寶算啦

要抄低做關語錄了

都講到咁,唔撚洗講咁多啦,見親有你條閹人回post就同人講你係共謀

佢都開到聲講到咁
仲可以點還擊
頭寒啦頭寒啦

幾型啊 我時事台大佬話你係五毛,你就係五毛 洗撚比證據你班賤民

係你問我買支那股票點睇喎屌你老母

家下咪擺撚到明笑鳩賤畜口講反支 轉個頭買支那股票直接用現金支持支那經濟囉
有冇咁撚蠢呀屌食老母畫公仔畫埋條腸仲要畫埋舊屎？

*cc台大佬終於發出5毛定義指標

使乜特登cap呀
個個支付寶post都有你喺道spin
一search就有啦

唔洗證據啊,cap你老母咩

我諗大家咁大個人 唔洗教人用google search掛

cap到-->有證據,你仲唔係五毛
cap唔到-->唔洗證據喇,我cc台大佬話你係就係啦

咁大家都有眼睇既
唔係我話你係就係既
成班夠成日屈我係五毛啦
咪又係屈唔到

咁張圖呢？

得五毛先會話人屈毛,露底了

膠毛捉毛

繼續啦你地 未撚驚過

我又唔覺得你係五毛黎嘅,如果五毛學似你咁撚on9就易搞好多啦

有圖未

仲未有圖

push

五毛Redbaron復出

屌你老母有圖你咪又係話撐qr唔等於撐支付寶

逐個comment cap低開個新post吖不如

咪又係得啲五毛吠
D wade
JR
Redbaron

我叫你地開post呀
你地啲五毛好興cap我講野出去開post架嘛

吠咁耐都係無圖

我唔使說服你係咪五毛
我淨係想多啲人知你係五毛就得喇

d wade. 愛共產黨有咩問題

無圖都敢開post cc台大佬係唔同d

唔洗驚呀關sir
我已經開左新post幫你宣傳

[有圖]支那賤畜五毛D Wade明反暗撐sell支那寶

LIHKG @ Android

關大哥回應下依個巴打喇

繼續打飛機啦五毛D wade

連濕囝都潛埋
得關囝一個力戰諸侯

回應啦

關ching可能屙緊屎
等多陣

佢啲跟尾狗去晒推格離個post
明明呢度成幾百個reply理性討論

link?

中大報告指電子支付系統存保安漏洞 「支付寶」問題最嚴重

LIHKG @ Android

係咁推qr code暗撐支付寶
你覺得唔係五毛咪唔係囉

關sir仲係未明
依家叫你證明紅字，唔係證明綠字呀

咁你話用淘寶冇問題暗撐支付寶，點解釋

五毛群龍共舞扮中立幫五毛
關語錄 唔知邊章邊節

搵唔到證據 而判斷個啲人係咪五毛嘅logic

點解係五毛?
因為佢撐五毛
點解有人撐個條友係五毛?
因為個五毛幫手撐佢

關sir解到未
其實我哋大家都唔介意你轉軚去討伐淘寶post

我只係話未必係五毛
我唔贊成淘寶

冇問題>唔贊成
但係都冇討伐

QR code同支付寶冇直接關係
但淘寶&支付寶都係同屬同一間公司
點解你討伐QR code唔討伐淘寶

佢屋企人朋友要淘寶

回應喇

對付你隻五毛使乜要圖

垃圾仔講撚左足足一日都係無圖 你真係好撚可悲

無圖都要回應啦

咁大個google係度俾人用都搵唔到圖同post

講撚左好多次喇屌你
搵到圖
五毛Dwade都會話撐qr code唔代表係撐支付寶
搵嚟做乜

尋日:我咪cap左圖囉
今日:唔cap喇,cap黎無用
返去含撚啦屌你老母

仲有唔知散播失敗主義=五毛係唔係你講
不過撐淘寶啲人都不斷講咩生活逼人冇計
甚至攞東江水做例子話人飲東江水就冇資格話佢
係時候討伐淘寶post了

你繼續幫D wade含撚
我出呢個post已達到我預期多啲人知道D wade係五毛既目的

無限偷換概念

但係更加多人知你冇圖
連登焦土派

段野你自己講嘅 係咪代表尋日嘅你幫緊個你口中嘅5毛含撚

依你嘅講法,幫5毛講野=5毛狗 你係咪鬧緊尋日嘅你係死五毛狗

關生話係咪係囉

又想學邏輯王是旦擺底粒字就當覆咗？

唔通有人信你唔係五毛咩屌你老母
喺道陰啲撐支付寶以為冇人知

你明反支耶寶暗撐淘寶啊五毛狗

邏輯王講嘢起碼會講post入面邊到有講 只係要碌返上去搵返佢講嘅嘢姐

你平時有無對住馬雲張相打飛機啊關囝

雙11個期見到關生講用淘寶唔一定親中
仲唔係暗撐淘寶

同一間公司佢唔討伐
反而討伐日本仔發明嘅新世代barcode

屌啦 支那寶有用NFC 又唔見佢反nfc

根據依個邏輯，其實關sir都可以反口話覺得支付寶冇問題，唔洗咁難妥自己死撐喎

關sir三條路線
1.搵圖
2.討伐淘寶post
3.根據淘寶冇問題嘅邏輯，反口話支付寶冇問題

雙11之後啲人開晒post話香港人用淘寶=奶共乞衣大陸仔
但關生話 ‘反淘寶=五毛’ 係五毛作為
仲唔係暗撐淘寶

我宣布關愛巴輸左

每講一句野就比自己之前講嘅野大巴大巴車中,做人做到咁不如死撚左佢好過

發覺關ching好樂觀

未，跟我三條路線行可以全身而退
我比較主張2號路線，行返正確反毛路線又可以轉移視線
關sir為首cc台大軍排山倒海入淘寶post貼金剛棒
肅清連登所有五毛打手指日可待

關愛座有一招好有用
2008又點同2017
用返同樣logic 1個鐘前嘅嘢又點同依家講嘅嘢

已記錄

大約應該係個咩有假膠言論都當五毛個個post到

之前見到有巴打貼，即時save低咗

關囝用心良苦,一早就幫我地諗定點駁5毛

關sir cap圖=燦神

根本冇龍門
球證關ching指住個波 話入就入
就算個波冇郁都當入
球證大曬 吹咩

個龍嘅位置會變架嘛
1秒鐘前嘅環境又點同1秒鐘後？

以為打緊洛克人

關ching反毛心路歷程：
充滿熱誠整五毛list cap哂圖 有證據
沾沾自喜同cc台弱智三寶擴大五毛list
走火入魔
比人圍屌勢色唔對就浮潛下
語無倫次有小小發瘋徵狀
亂話人五毛已經錯怪圖都費事
玩埋精神勝利發覺得仲好多人支持自己

笠水狗係多人屌就縮起個龜頭扮死狗, 返到狗竇圍埋堆狗度多返D膽氣又伸返個龜頭出黎吠, 再俾人大力拍到個龜頭瘀左就死死地氣返去話鬼唔望人地有報應....

依段好撚正

我唔使說服你地班on9波動狗 D wade係五毛
呢個post係想多啲人知D wade係五毛

屌個地班波動狗五毛
我去邊個post都要你地管

唔洗證明佢係五毛,總知佢係五毛

你打出黎個陣有無打冷震㗎

我唔洗說服連登巴打 總知我想比多d人知關愛座hunter係一隻明反支那寶暗撐淘寶嘅五毛狗 呢度唔係法庭 唔洗講證據(轉自關語錄)

屌 好柒

關sir暗撐淘寶罪證

暗撐淘寶罪證2

關sir暗撐淘寶罪證最有力證據
淘寶&支付寶都係馬雲所有

冇圖你話D Wade係習近平都得啦

屌人個陣秒入 比人屌2點幾趁人訓晒先黎屌2句😂

日頭忙咪唔撚覆囉屌你老母
你估你毒撚到要做五毛以為其他人都係噉咩D WADE
你以為你係邊個呀垃圾

咁撚多隻波動狗喺道幫你洗版
就講到我唔覆噉
係咪覺得自己有咁多人幫你含撚好威呀D WADE

我有證據佢係馬雲
利申：未搵到證據住

我有佢真人相，不過俾你睇你又話佢整容架喇

又出超必
「好忙唔撚覆」

24小時坐係電腦前面睇下幾時少人d先上水執雞唔叫忙啊

事實證明 真潛記得要登出

又推格離個nfc post打飛機

關ching忙
2. 24小時長on 經常好似唔洗休息咁

附參考post:

NFC 支付方式(Apple Pay、Android Pay)比 QR Code 安全得多

早一兩分鐘前係度推post

怎樣才算贏關sir？
1. 你必須在關sir指定的主場作戰
2. 關sir可以隨意變更主場
3. 關sir唔洗說服你，俾多啲連登仔知道你係五毛就得

1. 呢度咪指定主場 一開波已經講緊撩人機
2/3. 駁唔到...

有無link??
笑撚死

[緊急]請關愛座hunter快入,發現大量五毛!!!!

屌你老母你條垃圾五毛我屌你一兩句咪算待你不薄囉
唔係想我用哂啲時間同你嘈下話
你咩料呀五毛

不嬲都係咁睇
駁唔到人淨係識屈
垃圾五毛

關ching之前先同d wade嘈到零晨4點幾wo🤔

都話左關sir可以隨意變更主場咯
認輸啦五毛D Wade

俾邏輯王屌完之後就連辯論都廢事做

五毛割蓆

loop嚟loop去都係嗰個point

不過主要係想幫你宣傳你係五毛啫
唔expect你有咩好野講

晚晚都係噉咩

我好混亂呀

已經cap咗圖篤佢灰

真愛

傲嬌

自虐

yo~

去第二個post=唔敢
五毛冇point到要用呢點打飛機

咁你貼撚到圖未呀屌你老母臭閪死傻鳩
Po又你開 開完又要笠水走左去
問你野又答唔撚到學人挑人機
無膽雞

發覺關ching永遠覺得自己係大贏家
雖然客觀事實係輸到一扑一碌

佢認真起黎秒晒你班友落地核啦

關ching 專登開個post 比五毛打飛機
好有可疑

睇住黎 建國後一定拉你班仆街報仇

洗乜啫，跳出個moon咪可以打柒你，輕輕鬆鬆

剩係追呢個post,會覺得你似五毛多啲

建國之後斷你地班五毛水糧

質疑關sir準備入list

關sir一起佢底：又係波台狗

波台狗！！！

早就鍵國

指羊為狗單野由cc台變左做波台炒車

cc台真係

狗肉post呼籲推上報，有九百幾個正皮喎

屌你老母你張圖咁撚廢好意思拎出嚟柒
用淘寶唔一定係五毛
但我唔贊成去淘寶
閱讀理解拎u?

佢長駐地核算鳩掃啦

得喇,點spin都無用㗎喇,5毛淘寶狗 返去幫馬雲含撚啦

但係CC台唔係咁諗
用淘寶一係為咗蠅頭小利而賣港嘅垃圾
一就係五毛打手周圍幫淘寶賣廣告宣傳

關sir打算幾時出post修正CC台想法

冇講過唔俾人用

*

✼

五毛係咪好驚下個到你就無糧出

經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、民國復興、群龍共舞、優美開始、Coffee@、JR、RedBaron (Epiphany)、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

關sir呢期咁啱推支付寶無條件撐淘寶
係就係邏輯上撐淘寶唔一定撐支付寶
不過實際係點大家庭中有數啦

經crosscheck
我係你就唔好意思再加呢句啦柒頭皮

crosscheck左

不過冇圖

嬲到即刻比負皮
但都係拎唔出證據
死傻閪

關sir隻跟尾狗

blk左點睇d垃圾賤畜出黎比人撚到狗咁
唔岩意見唔同方向就blk同班傻鳩有乜分別
雖然呢個真係鳩左d又大字又金剛棒

係on9仔就block 時事台冇人架啦

好想反駁....

五毛係咪好驚下個到你就無糧出

經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、民國復興、群龍共舞、優美開始、Coffee@、JR、RedBaron (Epiphany)、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東、巴麻美(廢青)

樓上屈毛狗

奶波魔雖然又真係好煩
但又真係駁唔到

ching有冇睇ngnl 有句對白又係好中
「聰明人的話，在這個世界會選擇死亡，更聰明的人則會選擇不生下來……」

其實佢肯變下花款
唔好貼幾個月都係嗰段嘢
我可能唔會block佢

矛

又屈毛

除咗即討post報假料搞事個班之外就未block過人 包括上期玩核彈個啲

好撚高質
建2去睇

我block list得奶波魔一個

奶波魔先係CC台最後希望wor

支持佢填海填到菲律賓

核彈根本超好笑

係碌得煩姐 不過煩得黎又好笑
碌咗十幾廿下份list仲係度

我部手機碌得太快會lag機

本身諗住推慢少少 等關ching上吓水廢事窒息
點知佢好隊友又幫佢推post

又嚟
你畀幅鳩圖就當自己贏撚左呀？

鳩唔鳩得過你圖都冇張剩係識亂咁吠

屌你老母垃圾圖都拎嚟打飛機
不如你真係搵幅J圖嚟好撚過啦

咁你搵到圖未ja?
平時用慣百度唔識用google?

既然關ching想要J圖 就搵張過你啦

咪貼高質野ok?
關狗不配睇高質野
佢睇水懶肥個d貨色差唔多

都係嗰句
我開post唔係說服你班波動狗
淨係想多啲人知D wade係五毛
即管推post

你咪繼續打飛機
家下我地繼續推就愈多人睇到你醜態咋嘛傻閪

既然關ching叫到 咁得閒就上黎推啦

係咩
個個都知D wade撐支付寶喎
你貼幅鳩圖又屈唔到我係五毛
你地慢慢

你條垃圾真係除左精神勝利法之外都冇乜野識
唔做小醜真係哂曬

頭幾版啲人未起身個陣就係威係勢
之後就俾人插到爬咗係度 連自己友都睇唔過眼
依家就不停loop話人係五毛就算

我都唔明點解波動狗咁低賤要幫隻五毛含撚

成班都係波動狗當自己友呀五毛?

你啲隊友係格離啲QR code NFC post係咩話五毛唔敢入去理性討論
貼晒link叫你地入黎又唔入黎 係度推格離同類型post打飛機

休比

你應該更正係CC波動狗喎
家下你之前同一陣線個d cc台手足都槍口對內屌埋你幫五毛含撚喎

佢地就真係中共請返黎既1 team人攪抹黑
將自己個套走去套用落人地到 以為同行

反支就要老奉撐你咩 關ching
你連你想講咩都唔知呀 次次reply都俾人大造文章

我真係好懷疑關ching 同濕ching係咪同一team黎
次次佢兩個reply一定連住黎

開埋名挑人機之後比人打到笠水走話冇咁多時間應付人

關ching不斷強調只係比人知道D wade係五毛

但關ching究竟有無真係問過一個冇跟開cc台既人
睇下佢係咪真係認同D wade係五毛

如果冇既話 關ching只不過係FF

佢成個連登深潛 我地可能推幾日玩厭咗就唔推
依家下下突個龜頭出黎 好難唔記得關ching個大名喎

佢同佢班捉毛隊crosscheck完就出list啦

你班垃圾波動五毛邊值得我24小時狙擊

咁我覺得又真係有on9仔會盲信佢既
不過全部都係縮頭龜

原來關生唔係狙擊五毛

五毛D wade 答到我點解qr code咁多保安漏洞但都重死撐未?
學你同事大字驚你睇唔到你自己個post名係乜

不如問埋CC台點睇淘寶

露底啦

經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、民國復興、群龍共舞、優美開始、Coffee@、JR、RedBaron (Epiphany)、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東、關愛座hunter

睇完個topic名 入黎呢個post 9up咗幾日
真係唔知邊個先係死撐囉

quote左2次 梳鳩

又著草?

濕ching好似係關sir隻狗
個五毛狙擊手用字又同關sir好相似

反而人瑞ching已經一排冇見到佢
如果係為咗割蓆未免太聰明

yoho~

唔做同做唔到係有分別架wo
BTW 有無關ching支持淘寶張圖

暗撐淘寶

咁都叫太聰明 正常人都割啦,係咪近排撚得關囝多,將個標準拉到咁低

用cc台標準算係咁啦

清除 清除 清除

入list 入list 入list

玩得金剛棒都唔會聰明得去邊

廣州地鐵推出Apple Pay 俾錢搭車
係咪要反埋Apple Pay

yo ho~

地鼠又四出推post

沒有關愛座就沒有CC台
沒有關愛座就沒有CC台
關愛座辛勞捉五毛
關愛座他一心反支那
他指給了巴打解放的道路
他領導CC台走向光明
他堅持抗戰三日多
他改善了討論質素
他趕走了波台動物狗
他反對支那寶QR Code
沒有關愛座就沒有CC台
沒有關愛座就沒有CC台

點呀五毛Redbaron
bam左嗰段期間有冇食二手飯呀？

中國公司就係信唔過
所以支付寶都係信唔過

淘寶呢

咁點解淘寶唔洗狙擊

要買野,不了 最多唔用支那寶比錢

我撐關sir轉軚反淘寶，討伐淘寶post

雖然雙重標準係人之常情
但雙重得咁明顯就好核突

最撚肉酸係同一間公司

唔俾人用微信支付咩?
不過好似都同一舊野黎

明反支那寶 暗撐微信

都話關生要幫屋企人淘寶啦

香港好多鋪頭淨係可以畀 cash真係on9

關ching 啱啱捉到隻五毛踩香港冇支付寶要俾cash
係咪入list處理

yo

關sir入list formula：睇你唔順眼

做乜9

佢頭幾版啲氣焰勁到呢

好多問題都唔答skip左佢
關sir好撚勁

關ching近視睇唔到
吹咩

有咩miss左
五毛D wade撐支付寶
呢個不爭事實嚟

有啲point我講撚完你喺道loop我都費事應
出去開其他post好過
還掂呢道大把波動狗幫手推

喂喂，關sir討唔討伐

你咪唔撚好應 圖都冇張繼續周圍吠囉
家下你開post公審人點知要敗走
繼續推只會比其他人睇到你幾難堪ja ma

大家體諒下
關ching係cc台大元帥黎
所以佢有好多post要推

你係明反支那寶間撐淘寶嘅五毛

咁繼續推啦

死雞撐飯蓋

hi 五毛Redbaron

使乜同你交代呀屌你老母

俾人bam使唔使食二手飯?

自己開post話人5毛,問佢攞證據又話我洗撚理5毛 邊個夠你鬥啊地鼠

屈完人5毛
柒左唔認仲要開po點名搵人撩事鬥非之後仲要話唔洗同人交代
唔知仲以為個topic係搵第個人

圖呀圖呀圖呀

入list

有咩miss左
關sir撐淘寶
呢個不爭事實嚟

屌奶星 試完啱啱淘寶買完運咗落黎嘅嘢
啲嘢真係值佢個價嘅double
多謝關蛇介紹

唔係話唔信你
不過你開左個post，我滿心期望入到黎
一打開，屌，原來圖都冇幅
如果你有幅圖既，就算假既都好過冇
起碼我都知你條友仔係度吹水唔抹嘴，唔洗我郁手都有其他巴打問候伯母
點知家陣冇野證明到你講既野係岩
又冇野證明到你講既野係錯
就好似係街果D gay篤桃咁，同你講上帝存在
問佢點解存在，又話係因為你證明唔到佢唔存在
大佬呀，我已經好煩，唔好再同我講埋佛計（偈）
一句到尾，你而家都係冇圖
冇圖既你開個post做乜？
人地入到盞令伯友難做，點解要咁不孝？
不孝有三，無圖為大，而家我唔理你，話知你猴子偷圖，點都死幅圖出黎

有圖收隻5毛狗皮未😒

關sir：答左幾十萬次喇屌你老母

關ching: 關你撚事 我既目的就係要話比全世界知 D wade係五毛 而個目的已經達成左

關蛇又然

關sir同何來一模一樣

使撚有貨
五毛D wade撐支付寶個個都知
反而你張廢圖又屈唔到我係五毛

關sir做嘢使撚反駁
關sir撐淘寶個個都知
反而冇人想知你係唔係五毛

五毛圍爐真係好盞鬼，係咪好驚下個到你就無糧出

經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、民國復興、群龍共舞、優美開始、Coffee@、JR、RedBaron = Epiphany、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

同咗幾個幾個高級捉毛隊高層crosscheck

因為五毛又圍爐

一. 有「五毛」入黎回post，大家知咩事啦
二. 冇「五毛」回post，大家知咩事啦
三. 冇「捉毛」敢入黎回post,五毛又圍爐

冇瞎點

捉毛黨=連登笑話

五毛反對說明我們做對了

有冇一個捉毛建國派係有工返架

上網捉毛唔係工作牙

推返上去
出面有人洗版

有五毛唔反反捉毛嘅人，睇嚟你嘅真實身分好明顯
五毛反對，證明我哋做得啱
infinite loop

冇死角

捉毛黨將隨著時間嘅推進變得越來越啱

永恆不變嘅真理

屈晒機 頭寒了

1001

冇圖！

唔好以為開咗新post我地就唔會繼續推先得架

捉毛黨關愛座hunter 答到我點解出呢個post嘅人俾人打到爬咗係度但都重死撐未?

關愛座Hunter巴打,我有樣野問下你

你老母有無帶你去驗智商

死撐?冇錯使乜死撐?

咁幾時有圖

我反而好奇波動狗做五毛之前使唔使驗智商

我咪話D wade暗撐支付寶囉
你係咪弱智架

你話係咪係囉
你條友暗撐淘寶呀

哦。有人信咩？
開咗咁多post屈我都煲唔起喎

訴諸多數的謬誤

即一個言論僅僅因為受大多數人接受和歡迎便被確認為真。

其實佢係溏心風暴3打手

即係tvb打手
仲衰 支持文化入侵

你呢啲叫懶係眾人皆醉你獨醒呀柒頭

求鳩其dom低一句就當擊倒人我都識啦

你呢啲叫on9仔呀柒頭，我屌你老母

你有證據先講嘢啦
講咩明撐暗撐 我就有D_Wade直接話支付寶唔安全嘅證據喇

驚閪咩

關狗話人眾人皆醉你獨醒

呢個post入面明明就係關狗做獨個個

我好懷疑關生口中嘅眾人係咪個班淨係識俾正負皮吶喊助威嘅人

沉默的大多數

見你咁有誠意ff
即管推
我實幫手

我開得呢個post預咗一打二十

明明一開波開幾個QR code post（包括呢個）
格離啲post啲人好串嘴話想人入去理性討論
但俾咗傳送門都冇人入呢個post黎理性討論
明明頭十版都係理性討論緊

有人信你先得架
喺道自high

呢個post入面有人信你先得架
喺道自high

唔好同我講入黎正負皮就走個班柒頭就當民意吓話

我宣佈波動撚仲有邏輯王全部唔係人

你咪一樣FF全部反你既人都係五毛

本身諗住topic加個五毛就有一班cc手足黎支援
點知話題有少少學術性就得番評分支持

佢啲同黨係其他講QR code嘅post話五毛唔敢入黎 想同佢地理性討論
貼晒link俾佢地入黎又冇晒人

啲地鼠單拖邊敢出嚟打

-------------------------------------------
對關sir嘅幾個長期疑問，求解答
1.淘寶唔洗狙擊，支付寶又猛烈狙擊，其實佢哋唔係同一間公司咩
2.支付寶幾時同QR code做咗掛鈎，點解撐QR code(技術)=暗撐支付寶
3.五毛榜榜首Dwade幾時有圖證明佢撐支付寶

濕鳩ching唔係好鐘意推啲五毛post咩 做咩唔推呢個呀

其實反支付寶咪反支付寶囉

拎qr code黎講唔安全做論點有咩用？

幾時支付寶=Qr code？

咁樣比位人入

-------------------------------------------
對關sir嘅幾個長期疑問，求解答
1.淘寶唔洗狙擊，支付寶又猛烈狙擊，其實佢哋唔係同一間公司咩
2.支付寶幾時同QR code做咗掛鈎，點解撐QR code(技術)=暗撐支付寶
3.五毛榜榜首Dwade幾時有圖證明佢撐支付寶

條友盲撐qr code

捉毛五虎將

根本佢用反支做論點唔講qr code就係連登就穩到打風都打唔甩
條柒頭係自己踩qr code比人駁
之後又話QR code就=支付寶
真係弱智無得救

乜話

關sir之前想縮沙唔打淘寶post
點知遇著達哥賣淘寶天貓廣告
全個連登都屌達哥染紅
咪俾人鞭返佢上檯
之後佢又要屌支付寶
搞到火燒連環船自己捉蟲入屎忽
其實好心咁多次機會揀柒少少跳船咪幾好
又唔夠膽出嚟改風向
又唔肯改立場討伐淘寶post
搞到宜家要講QR code得啖笑
有腦都知技術嘅嘢好難會獨家
查一查都懶，圖又唔肯搵，抵啦

-------------------------------------------
對關sir嘅幾個長期疑問，求解答
1.淘寶唔洗狙擊，支付寶又猛烈狙擊，其實佢哋唔係同一間公司咩
2.支付寶幾時同QR code做咗掛鈎，點解撐QR code(技術)=暗撐支付寶
3.五毛榜榜首Dwade幾時有圖證明佢撐支付寶

21隻5毛

好老實講 我耐唔耐入黎你地嘈架post 真係見d wade搵資料去講qr code既野

又多一個唔係人入咗黎

五毛圍爐post 正呀

HSBC投共了!
研究用QR CODE?

見到地鐵個八達通app廣告sell緊QR code，即刻嬲到成張八達通丟左落月台 用八達通都係五毛狗黎

點出返閘

ching勇武

說好的挑機呢？

屌佢老味匯豐八達通都唔知係咪靠害 咁多漏洞都用

奶共

=.=

推？

潛左落大西洋海底了

-.-

儲緊膽氣

-------------------------------------------
對關sir嘅幾個長期疑問，求解答
1.淘寶唔洗狙擊，支付寶又猛烈狙擊，其實佢哋唔係同一間公司咩
2.支付寶幾時同QR code做咗掛鈎，點解撐QR code(技術)=暗撐支付寶
3.五毛榜榜首Dwade幾時有圖證明佢撐支付寶

忙緊咬欺凌案班教畜
今次難得咬啱人

做好事儲膽氣講嘢都大聲啲

-------------------------------------------
對關sir嘅幾個長期疑問，求解答
1.淘寶唔洗狙擊，支付寶又猛烈狙擊，其實佢哋唔係同一間公司咩
2.支付寶幾時同QR code做咗掛鈎，點解撐QR code(技術)=暗撐支付寶
3.五毛榜榜首Dwade幾時有圖證明佢撐支付寶

助攻

關蛇太忙
唔得閒照顧咱們了

鬼唔望你哋有報應(設計對白)

so cute

不要愛上關sir

-------------------------------------------
對關sir嘅幾個長期疑問，求解答
1.淘寶唔洗狙擊，支付寶又猛烈狙擊，其實佢哋唔係同一間公司咩
2.支付寶幾時同QR code做咗掛鈎，點解撐QR code(技術)=暗撐支付寶
3.五毛榜榜首Dwade幾時有圖證明佢撐支付寶

最新關主席像

挑

兒夜依野～

新手求扑傻瓜教學

五毛死曬

幾時bam JR？

挑戰連狗

幅gif咩意思

紅登就係敗於五毛

岸鳩仔咪get唔到

你咁叻你解釋啦

留名等睇佢縮

-------------------------------------------
對關sir嘅幾個長期疑問，求解答
1.淘寶唔洗狙擊，支付寶又猛烈狙擊，其實佢哋唔係同一間公司咩
2.支付寶幾時同QR code做咗掛鈎，點解撐QR code(技術)=暗撐支付寶
3.五毛榜榜首Dwade幾時有圖證明佢撐支付寶

勇ching金句

你識就會識
你唔識亦都唔會同你講

推完記得開2

五毛點睇何志平一帶一賂為國捐軀

經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、民國復興、群龍共舞、優美開始、Coffee@、JR、RedBaron = Epiphany、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

五毛死咗???

經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、民國復興、群龍共舞、優美開始、Coffee@、JR、RedBaron = Epiphany、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

俾你班大字報嚇到死咗

[url]@關愛座hunter[/url]